洛杉磯直擊 黃心穎「安心事件」後首露面疲累等的士

爆出「安心偷食」第11日，黃心穎終於現身！《蘋果》記者今日在美國洛杉磯國際機場見到黃心穎，同行還有一名女友人。心穎在洛杉磯時間25號晚上8時40分，即香港時間26號今早11時40分，步出機場。

心穎打扮比平時樸實，穿上一件黑色衛衣襯卡其色褲，全程戴住黑色cap帽和灰色口罩，近乎遮蓋80%面部，但要坐十幾小時飛機，身心都有點疲累。心穎步出機場時不慎跌低cap帽，即被記者發現，問到今趟來美國是否避世？有沒有跟Sammi鄭秀文和馬國明道歉？與馬國明現在仍是否情侶關係等問題，心穎一概沒有回應，只是低着頭，拖住行李急步前行。

心穎今次的行裝不算多，只有一個白色行李箱、一個手提袋及一個背囊，她原本想搭lift上一層乘坐Uber，但未知是否擔心等得太耐，又突然轉身向女友人說：「坐Taxi。」由於的士都要排隊，記者再上前追問心穎，有沒有擔心自己將來的事業？她即用手將cap帽拉到好低，然後再擰轉身避開鏡頭，其間一直睇手機「撳撳撳」。而同行的女友人亦有向記者了解，她說：「佢唔會講嘢㗎喇。」

心穎行蹤一直成謎，有傳她身在加拿大避世，又有雜誌影到疑似心穎在鯉魚門家中崩潰狂哭，但由於「唔見樣」，有網民質疑此人其實是家姐心美。但據知情人士透露心穎其實一早已秘密前往澳門，投靠嫁給澳門商人的二家姐黃心妙，至昨日由澳門飛去菲律賓，再轉機往美國，行程相當轉折，但卻能成功避過香港傳媒追訪。其實心穎是在美國紐約出世，之後才到加拿大讀書，並在英屬哥倫比亞大學金融與國際商業碩士畢業，今趟返回出生地，相信亦可以暫時避一避風頭。

臭雞 過街老鼠 有膽做 無膽認同道歉 在香港撈唔掂就返美加逃避

臭雞唔死都冇用

唔係你想點呀
坐監好唔好？

叫佢咪撚去美國避風頭啦勾人老公就夠膽 件事穿咗煲要面對又唔夠膽